【健身餐】原來越南急凍鯰魚係貴過巴西急凍雞扒

我樓下街市 , 1磅越南急凍鯰魚柳 $22 , 而1磅巴西急凍雞扒只係 $13

近來自己整午餐 , 先發覺鯰魚柳咁貴 , 以前成日食下午茶炸魚柳 , 成日都覺得間野好孤寒 , 而家發現其實唔算貴 , $37 半磅魚柳(炸埋) , 一兜沙律 , 一杯凍飲 , 其實好抵食

浸哂藥水

巴西疆屍肉

大陸急凍鯰魚會浸漂白水 , 佳保有 , 平到痴線

越南咪一鳩痞

轉左食雞扒

雞扒抵屌，冇鬼佬食

紐西蘭無激素雞 , $70 / 400g , 貴到食唔起

食泰國無激雞咪貴

雞扒都多油
買雞胸好啲

越南魚睇過documentary之後不了

重在果啲冰

有無 link 睇下

越南野 , 溶冰計 1x% ,
支那野 , 溶冰計 3x%

唔好食鯰魚, 鯰魚乜嘢腐物狗屎垃圾都食, 唔知佢用咩餵

我樓下泰國無激雞 $70/1KG , 不過連骨 , 唔啱我

所有鯰魚柳都係垃圾

唔炸=屎

咁百佳雪藏果d 三文魚同比目會唔會 有侵藥水？
平時去百佳買雞扒
得巴西同中國2款，唔敢簡中國驚好多化學野

食落腥到仆街

啲毒素激素大部分都係脂溶性
真係冇辦法就買雞柳
相對雞扒安全好多

初頭講三文
十幾分鐘開始講越南養魚

我諗起youtube 個D 細路用萬樂珠捉鯰魚。。。

屌 , 唔敢再食

真係 有啲勁多水...